有無人每次留低聯絡資料都好尷尬。。。？

我= 接腺生；

佢：留番聯絡資料，先生貴姓？
我： 姓雞
佢： (忍笑）

我=

本人姓雞，你問我答

乜你姓雞架？！

係你同你老豆唔妥丫 定你老豆同你唔妥呀雞蟲生

space card

得啦得啦知你叫雞

就係你呢D懶好笑既comment搞到D想認真討論既post冇人認真,
我估你現實都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok?

原來係你

你唔知頭唔知路就收皮啦
死中坑 上水一齊收佢皮

雞巴

要留姓

笑撚死

仆街丫 你幫外人？！

番香討啦屌

你幫我KO佢 我教你點媾番個EX

push